7 間 VPN 公司洩露香港用戶資料 逾 10 億份文件於網上被公開

不過各位放心，差佬唔睇VPN的，連登係近付實名登記，佢哋真接睇個database就可以做家訪、勾線等

我都想轉番個不記名EMAIL黎玩連登
不過算啦冇計

報道中詳細指出是次存在危機的 7 間 VPN 公司全部來自同一間香港名為 Dreamfii HK Limited 的開發商，分別名為 UFO VPN、FAST VPN、Free VPN、Super VPN、Flash VPN、Secure VPN 以 Rabbit VPN

香港嘢 分分鐘中資

開放不記名email = 中共bot開ac
香討就係例子

即係可以dq我呢個記名email換一個邀請碼可轉一個新acc
新acc active左舊acc就自動取消

題外話我呢個ac 係 非isp 登記
因為連登之前VIP 課左金 有邀請碼
我覺得連仔可以開返買VIP 有邀請碼